水淹53天 官方仍沉默！ 長江未平息 黃河也告急

東方威尼斯

tvb冇報 fake news

澤國堀起

黃河早一個星期已經開始黎料，影響埋甘肅省果邊，不過支那都冇咩人關注

南京都未浸

習明澤個名無改錯

賣水俾非洲

fat fat

長江未平息
黃河也告急
深 深 深

拉
TVB同我講國家發展欣欣向榮
樓主呢啲 Fake news 一定係美帝亡我之心不死

東江水幾時減價

支那發大財

邊間教會

江澤民

大水猛灌

有報即係冇事囉！嘈咩姐！

其實都係得3個城市有人理
北京上海深圳

其他浸鳩哂佢都沒事兒

60000(入)

死廿萬鄉下人保二千萬城市人，點會有事

180都綠燈
支那又偷換顏色

早幾日 164
今日 161

利害了

水浸多d係好事，有助糧產呀

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意J嘅大國崛起飛機片，讚天問一號幾威幾把炮，點知睇睇下都不忘插幾下中共掛住射火箭，唔救水災唔理災民，仲話習敗敗淨係識匿埋粉飾太平，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

中國 式滅貧

早幾日上游落少咗雨
但佢41000~43000咁放，放到下游爆咗

沒事兒沒事兒

推香港獨立 唯一出路

仲威尼斯?亞特蘭提斯就差唔多

有冇人去支那d官媒網睇下佢地報緊咩？

在洪水奔騰狂暴大地
在泥濘下 最深處傳來救命聲
沖過來 來沖毀這裡 來水淹這裡
人命財產也永不見

洪水來到 要懲罰土地
支那兒女 為負罪 冚家死晒
祈求洪水與沙石 萬世清不走
我願洪水歸中國

萬里長城永不倒 千里黃河水滔滔

關羽再世

水淹7軍

假新聞
因為中國唔會水浸

個channel跟得幾貼 & finally唔係360P片

無事ge

不要做謠生事

千里黃河水滔滔

一帶一路

黃河泛濫仲大劑

TVB 沒報 FAKE NEWS啦

巴打間教會係咪俾澤大大拆撚左

Fake new
幾滴雨浸條撚

皇天擊殺

有黨洗撚驚咩

Push

冇個字啱音

我冇未聽過中國會水災

fake news

問我國家哪.....

東方水地獄

掛著反美 呢D唔care la

萬里長城永不倒，千里黃河水滔滔

澤大大

會唔會兩條河上下合拼，變中國內海，又贏

唔報就無事

幾時滅國？

蟈家一定冇事

澤近平澤近平

一定係假新聞，大家集氣中國冇水災

君不見黃河之水天上來

好壯觀

支共起咁多水霸搞到周邊國家無水都係想要水啫
今次比夠你

告急係咪即係唔夠?

其實個水位數有幾多成係真

fake news
奶

少少水驚閪

垃圾新聞，拉

push

連登仔失望了
至緊要三峽無事
中国死幾億人都只係數字

三峽個水壩爆咗先講啦
未爆咩都假

點會有事，肯肯定係Fake news
信政府，唔怕！

最緊要冇事

Fake News

東方阿特蘭蒂斯

而家先長江三號，幾時先到長江七號呀?

最好就冇乜支那人理,等佢哋走唔切~

肥料

原來仲未完
唔講都唔知

安徽人開始不滿而被救嘅浙江人仲要去串柒柒

全球最大水上樂園

It’s just a flood

黃河要水

真係唔知 有咪影響

其實呢張圖係咪台灣出黎?

習雲長水淹7軍

浙江人: 我憑自己努力去唔浸死，點解要靜？

票都冇張唔恰你恰邊個

呢個好重要，要監控家中老人嘅youtube,加插有營養嘅channels

訴苦問賠償都被屌

江 澤 民

你會唔會講到香港都浸埋

信政府

江山秀麗疊彩風鈴，問我國家哪像染病

滾滾長江東逝水
千里黃河水滔滔
問我國家哪像染病